點解當年起新機場中共有權出聲？

未回歸就想干預香港

惡囉 有軍隊囉

但係仲未回歸

97後先開幕？

1984簽中英聯合聲明
1985-1997係過渡期
所以支共可以干預港英
美其名為「唔比港英淘空香港」

因為英國廢
如果係美國
中國唔敢出聲啦

就好似美國選咗新總統未上任前，現任做咩重大決定都會同下任咨詢同商量。

如果無玫瑰園計劃，香港倒退幾十年

Pull

why

我估估下....
好似係法律上 英國 有陸地管治權，當年簽定都冇飛機 ，只係一戰後出現左飛機 ，所以冇簽空中管制 ？
機場係涉及左空中事務？

Dui，最後誰大誰惡誰正確
英國二戰到比人打到死下死下
中國睇到英國咁撚廢 ，咪惡撚曬
加上國際間反殖民主義 ，85-97 又係過渡期，中國咪惡撚曬

佢聲稱擔心港英借個project 輸送全部儲備俾英國

靠嚇囉
話英國諗住用哂香港啲錢先走
最後咪迫到份諒解備忘錄出嚟

柯利達簽完先話原來係草簽嚟
迫時任首相馬卓安去北京簽
當時六四後 西方國家仲杯緊中國
咁咪順手打破埋個疆局

其實支那迫英國青馬大橋淨係起一條鐵路軌係咪事實
我睇過有啲文章當時嘅技術係起唔到2條total 4條軌嘅懸索橋

因為位於不列顛省境內

1. 個時係大中華膠，美國都係
2. 英國兵力太廢，福克蘭都差d收皮